傳治療武漢肺炎有突破！

市傳有新藥可以治療「新型冠狀病毒」，外圍股市應聲做好，道指期貨現升250點。避險情緒急降，現貨金報每安士1,550美元，跌0.15%。

係邊隻藥股

G.....

用藥一天已經好返 仲冇乜副作用。 而家中國開始左係部分病人身上用

有冇Detail

偏偏隻G 跌

係咪講緊 武漢肺炎？

0.18入左你，加油

依家60蚊wo

星期一高開左1x%啦gild

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

果然有危就有機

無口罩>瘋搶
無廁紙>瘋搶
研發解藥成功>爆升

隻藥叫瑞德西韋，係美國製藥公司吉利德科學公司開發
美國上市 GILD

好好笑啲人抄啲無關係嘅藥股，呢隻反而升得少少，今日仲因為業績唔好而跌添。唔通啲中港抄家無美股戶口？

巴打
但個市好怪

巴打，我係金融人

藥要好，係要不停要人食，嗰種藥先叫利好股價

呢種一大兩日，食完就好番既藥，商業價值係好低的

壓制長期病患者，長期食既藥先係最屈

好似冇人睇新聞咁，但係呢間野之前都試過做人體試就冇效，而家話佢隻藥得仲係言之過早，特別係佢美國治返果個人都好似先開始試佢隻藥

話試就梗係唔一定得，我希望佢得啦，救番好多人命。

之前係用佢黎試伊波拉，係有啲效但係無其他一齊試嘅兩隻新藥好，所以被放棄。

另外有個師兄都講左，其實GILEAD個CEO都係咁講，隻藥對公司長遠價值唔大，因為如果得，啲人食一陣就好，佢賣唔到好多。而家買都係炒短線。

...阿公救市...唔怪就假...

開市前升
一開市就暴跌

1672點睇？

仲有冇多啲內幕...宜家完全唔敢掂住